見到好多人玩拼音去確認混入狗，我表示好煩。小弟既意見係。。。

情況：佢地會將信物(亦好有可能耳機)放入褲袋，方便其他狗相認，該信物必然是同示威無關又唔係日常物品，否則真正示威者都有機會有。會至少4,5個混入狗一隊作行動方便照應。書包會有伸縮警棍。

建議：在1.多人(重點：因為要制伏同對方可能係飛虎) 2. 正式狗老遠時，就搵條友大叫：先短短解釋上面情況，再叫大家抽空褲袋反個反出來，去睇睇有無人有耳機同信物。 同埋，叫大家留意有冇人突然靜雞雞閃水。(最好就係傾下一地方前都做一次)

你可能會問邊有咁多時間每一個人都Check ?
第一可Cross check 。第二，只要開始左做，啲混入狗知道俾人發現只係時間問題，就自會閃水或反抗(或露出其他破綻)，所以that s why 要多人。

大部分人會唔會跟機?
會既，大家咁鍾意搵鬼又咁唔鍾意俾人當係鬼，又唔係叫大家除口罩，叫大家抽空褲袋唔會令大家無咁安全ga ，就算有人影有cctv ，啲野你擺返入褲袋都影唔到啦，唔會因此可夢醒後追蹤到人ga。

好處係，準繩度高，因為有4,5個位置相近既人有同一樣唔撚關事既野就好難唔係混入狗，制伏完再搜書包睇有無警棍就可做double confirm。同埋，一知道當日信物係咩，就可以通知全世界(當然對方可以唔同地方用唔同信物)。

最後，最緊要既係，只要anytime夠多人就唔使怕有混入狗，所以聽日818維園見。

P牌仔，學緊lihkg 口音，成前唔想用住。

push

10

9

自問意見不錯，希望推到多啲人見到。

8

7

6

5

4

3

2

1

P Pai cant push wor

721元朗恐襲第28日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

香港811 back-up 影片 List

我幫樓主推啦

拼音
Konglish

前線有自己嘅共識去界鬼絕對係好事
單一呢個做法唔肯定夠唔夠
如果有更多方法就更好
無論點有都好過冇

真係好撚多鬼
又有好撚多人話唔好捉鬼

唔捉都要識辨內鬼